[
    {

        "question": "Quelle est la tranche d'age favorable au Chlamydiae ",
        "answer" : "16-25 ans",
        "opt": [
            "25-35 ans",
            "35-50 ans",
            "50-70 ans"
        ]
    },

    {

        "question": "Quelle est la méthode de dépistage du Chlamydiae ",
        "answer" : "Analyses d'urines",
        "opt": [
            "Analyses de sang",
            "Frottis",
            "Echographie"
        ]
    },

    {

        "question": "Combien y a-t-il de types d'herpès ",
        "answer" : "2",
        "opt": [
            "1",
            "4",
            "6"
        ]
    },

    {

        "question": "Quelles sont les symptomes de l'herpès ",
        "answer" : "Asymptomatique/poussée d'herpès",
        "opt": [
            "Fièvre",
            "Infection urinaire",
            "Démangeaisons"
        ]
    },

    {

        "question": "Quel organe est attaqué par l'hépatite B ",
        "answer" : "Le foie",
        "opt": [
            "Le coeur",
            "Infection urinaire",
            "Reins"
        ]
    },

    {

        "question": "L'hépatite B nécessite-t-elle un traitement ",
        "answer" : "Uniquement de la surveillance",
        "opt": [
            "traitement journalier",
            "Aucune mesure",
            "Traitement mensuel par intraveineuse"
        ]
    },

    {

        "question": "Depuis quand le traitement de la syphilis existe ",
        "answer" : "1943",
        "opt": [
            "2002",
            "1966",
            "Il n'y a toujours pas de traitement"
        ]
    },

    {

        "question": "Comment dépiste-t-on la syphilis ",
        "answer" : "Prise de sang",
        "opt": [
            "Analyses d'urines",
            "Constatation visuelle",
            "Frottis"
        ]
    },

    {

        "question": "Comment se transmettent la Gonococcie et la Blennoragie ",
        "answer" : "Contact sexuel",
        "opt": [
            "Salive",
            "par transmission aérienne",
            "Aucune transmission n'est possible"
        ]
    },

    {

        "question": "Quelle est la période optimale pour détécter la Gonococcie et la Blennoragie ",
        "answer" : "7 jours après le rapport",
        "opt": [
            "Tout de suite",
            "1 mois après le rapport",
            "1 an après le rapport"
        ]
    },

    {

        "question": "Quel est le pourcentage de chance de rencontrer le papillomavirus chez une personne active ",
        "answer" : "70 à 80%",
        "opt": [
            "10 à 15%",
            "50 à 60%",
            "5%"
        ]
    },

    {

        "question": "Quelle est la tranche d'âge pour se faire vacciner contre le papillomavirus ",
        "answer" : "11-19 ans",
        "opt": [
            "5 à 10 ans",
            "20 à 27 ans",
            "30 ans et plus"
        ]
    },
    
    {

        "question": "On peut-on se faire dépister du SIDA ",
        "answer" : "Dans un laboratoire d'analyses",
        "opt": [
            "A la pharmacie",
            "A l'hopital",
            "Chez son généraliste"
        ]
    },

    {

        "question": "Un baiser est-il un facteur de risque de transmission du SIDA ",
        "answer" : "Non",
        "opt": [
            "Oui",
            "cela dépend à quelle stade de la maladie est la personne séropositive",
            "La réponse D"
        ]
    }

]